Приложение Тинькофф Новости


Новости подргужатся постранично и хранятся локально в Core Data. При обновлении идет подгрузка всех новых новостей, затем старых.

При реализации считаем, что новости добавляются только сверху.

Swift 4, Xcode 10 beta 1